越嚟越理解希特拉屠殺猶太人

香港嘅情況比起當時嘅德國仲要差 1933年 德國有6千7百萬人口 猶太人大約係50萬 比例唔夠1% 當時猶太人有律師丶醫生 甚至係大型公司老闆 當時希特拉為咗團結德國人 都已經殺到咁
比起依家香港700萬人 有100萬都係大陸新移民 而且大陸人嘅質素大家有眼見到
我諗當時希特拉即時知道自己個名會遺臭萬年都唔緊要 只要係幫到國家 即使面對全世界人嘅指責都唔緊要
利申 唔贊成殺人

We need a new Hitler

中國有13億人，香港有700萬，係中國1%(1300萬)都唔夠
而香港全職打工仔廢極人工都過萬，係中國中位數收入幾倍

成日好驚香港人會俾人溝淡
用人口黎統治我哋

你放大個版圖成個中國咁睇
我驚香港人先係猶太人
最有錢最好恰就呢班友

基本上而家出親街都係聽到普通話多

成班白痴都唔知邊個莊邊閒.

我只係將香港當作一個國家咁睇 做一個例子 講下對希特拉嘅睇法姐

講明先我由始至終都唔贊成希特拉殺人 畢竟猶太人係無辜 而且一個文明嘅社會應唔應該以一種暴力嘅方式統治

而家成日有post 話俾你殺蝗你殺唔殺
通常都一面倒

咁你出呢個post，睇法係乜
又要做雞，又要拎貞節牌坊

代入希特拉當時嘅諗法

連希特拉都撐所以唔怪得child 登無人認真看待，成日話建國後要清算乜乜乜以為自己係元帥好on9

班猶太人有權有勢就蝦蝦霸霸，香港人就黎俾人清洗仲幻想自己係有權有勢個邊想蝦啲人。
真係死左都無人可憐

連燈仔最鍾意做聖人，搶道德高地 但一關係到自身利益 連希特拉腳趾都會舐

只要將當時既猶太人想像成支那人
成件事就會變得好合理好爽

好多左膠下下屌希特拉只係識講殺猶太發動戰爭
其他大把好既野就當睇唔到

我明你既諗法 我都讚同
不過係香港咁講 多數只會比人屌 覺得你好邪惡

冇架啦，就民族意識黎講香港人同德國人都差成截，人地有日耳曼，我地有咩？百越？

我要成為下一個希特拉

希特拉有 Asperger，我都有

連登啲極權小朋友好多架，口就話要民主但內心不知幾鐘意冷血獨裁

沒有無緣無故的恨

如果中國擊敗美國稱霸世界
一百年後邊個反對周街痾 邊個就係反華 係犯法

重寫社會對道德定義
巧取豪奪係社會進步動力
What? 道德？我地xx學上唔講道德的

冇共產黨你飯都冇得食呀
你睇下一百年前個gdp 幾低？

殺撚左幾多波蘭人你又知唔知

大陸人都算 班南亞狗

個問題唔係殺咗幾多人 而係一個人會唔會因為達成自己嘅政治目的 又或者保護自己嘅民族 即使明知道自己日後會俾人插到入心 都繼續肯為自己嘅民族奮鬥

個責任當然係德國到 二戰後德國亦都已經承認責任 普世教育亦都話俾我哋知 希特拉嘅政治方針係錯 但都唔可以話佢完全錯 應該要代入當事人嘅思想 多角度咁睇返歷史

佢真係咁撚愛國就唔會喺奧匈出世走左去德國啦
背叛祖國都有人j
係咪奧匈窮所以走佬都無問題

佢治下德匈係同一國

老實講係當時猶太人做得太過份姐

唔熟歷史 照你咁講 猶太人起碼都係社會地位高既專業人士
支那人係香港根本係寄生蟲 窮撚到要香港人養返轉頭
老實講 如果有得㩒個制死撚晒係香港既支那人 我實㩒

冷靜啲先 憤青

猶太人 = 而家操控香港嘅大家族
快啲行動啦

庄閒都未識分

宜家個權係大陸人到呀

香港人要死
係三等公民

當時你估淨係得德國反猶太人咩
東歐、西歐都大把人反猶太人 好多歐洲人都自願加入清理猶太人

德國同奧地利係同一民族

普奧戰爭個仇唔記得左呀

唔好話當時, 今時今日都反, 只係左膠發言權太大唔敢講出口
Throw the Jew down the well

換角度如果以中国logic睇
同民族嘅戰爭 內戰啫
滿人夠入關奢殺漢人
而家咪一堆電影劇歌頌
個仇去咗邊？

支持屠殺支那人 減少垃圾人口

醒下唔該 排猶反猶係當時歐洲盛行, 但屠猶呢d 咁恐怖既行為, 係咁有系統性咁殺人, 只係惡魔先會做. 講漏左, 唔單只殺, 係將條屍既皮去造皮具, 脂肪去造番梘, 全個身體都會化為德國人日常用品既一部份

一陣比中國佬鎖你入集中營 笑

香港語言係廣東話加英文

Hitler殺猶太人從來都係為左搶佢地d錢

啲人一見到討論希特拉就先入為主覺得佢係錯，你話你地唔係俾人洗左腦係咩？一係你地就唸野簡單，淨係識唸對錯，呢啲就係你地做左咁耐人學到既野？

多角度思考

知唔知咩係民族性？國家本身就係因為民族既存在而出現，加上本身奧地利就係屬於德意志既一部份，人地就鍾意講團結同統一先強大，香港人淨係識唸自己要分離咪咁弱小咯

如果德國被猶太人國家包圍
你估希生仲會唔會屠猶？

如果香港獨立咗 有人提出屠殺支那人 會唔會比全世界批鬥

例如打完法國，臨門限制軍方行動，唔清埋十幾萬英軍？
例如打俄國，臨門唔攻莫斯科，ON99打史達林格勒？

例如蘇聯反攻時，ON99下令唔畀軍方縮短戰線？
例如美國對日本宣戰後，ON99向美國宣戰？